有冇可能利用十八區區議員辦事處搞公投反國安法？

由區議員聯合做搞手，
大家籌錢，
搵埋出面既會計師做監察核實，
確保可信性，
最後網上直播點票。

只要建立到公投既手段，
以後就可以用大遊行以外既方式展示民意。

區議員=政治食物鏈的浮游生物

靠泛民真係收得皮

警務人員子女關注組

公投完咁點？
俾邊個睇？

上年年尾開始因為狗隻濫暴，聚唔到人去正式遊行路線，結果無咗遊行人數好耐。而且齋行都會被狗咬，導致少咗好多人出嚟。結果人又少咗，數字又無埋。

如果用公投，由18區議會聯合搞，可以一次過解決以上兩個問題。

唔好問做嚟有咩用，係要講無用嘅遊行都可以俾講成無用，咁係咪唔遊行？

咁遊行又比邊個睇？
你係香港打到飛天，都阻唔到係大陸既人大。

支那d支持國安法街站，又比邊個睇？
d狗官日日出黎講幾十次唔會搞外資，又比邊個睇？